林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

[/b]]林鄭想高價買大陸電！！[/b]

林鄭想用減少碳排放做理由，由環保角度入手，營造到香港需要向中國輸入可再生能源及核能！

意咪住如果通過左又係 要不是有中國你們香港就玩蛋了.jpg 及極大量利益輸送！！

事實上，香港電商係可以解決到問題，而我地個賴死唔走的仆街第一樣就諗要賣港仲寫到好堂皇包裝到好撚靚！
同時，其實大陸電網自己都唔穩定！
睇睇this文 2017年霍建寧講的：

條仆街有咩居心一目了然

睇到e到，懇請大家幫幫手，唔好再比佢多條水喉，等支爆！

Facebook路過

首先要清楚知道佢設計到份問卷係好！撚！賤！
佢要引大家填到要支持佢最後目的：向中國高價買電！

填寫時請明確記得佢目的！確保唔好比佢條題目fake到！！

問卷連結在此：

Facebook 留言見有人post左sample
唔想暴露facebook所以無同答案的講聲就借左黎開postsorry

問題三：
不⽀持 (更緊密的區域合作 – 包括向內地買電)

問題五：
新建建築物：限制樓宇⾼度,避免加劇屏風效應
現有建築物：立法規定最⾼⼯時,港⼈減少超時⼯作,⾃然節省辦公場所⽤電

問題六：
新建建築物：善⽤棕地,避免⼤規模填海建島⼯程
現有建築物：縮減內地來港單程證限額, 可減慢⼈⼝上升,住宅⽤電量增⻑亦將放緩

問題九：
建議政府⾼官儘量採⽤步⾏、單⾞及公共交通⼯具,減少路⾯汽⾞流量,既環保,⼜可改善交通擠塞情況,更可深入認識基層市⺠需要

問題⼗：
不同意輸入內地的可再⽣能源; 建議發展本地「分散式系統」（decentralized system）再⽣能源發電模式，在不同地點裝設規模較少的發電設施，發電後就地使⽤，有餘可輸送到電網。⽽根據理⼯⼤學的估計，單是在全港建築物天台加裝太陽能板，便可供應本地 6-10% 電⼒需求，這還未包括⽔塘、岩⽯坡、天橋上蓋等也可裝太陽能板的空間，可⾒我們應⽤太陽能的潛⼒亦⼗分優厚。(資料來源: 綠色和平)

真係記得記得，唔好亂填！因為佢設計到份問卷係fake9你

P牌仔處女post,寫得1999
但都請大家幫幫手，推唔郁post
要補充資料請繼續補充多謝大家閱讀

p牌仔推唔郁post，請大家幫幫手！（其實係咪我開錯台？

推 一陣見

一陣填

俾精神有問題嘅女人做當權者就係咁

填左 但覺得最後又係要夾硬推

啲問題好撚鬼祟
完完全全係煽動你去填佢想要嘅答案

各位千祈唔好放棄
下面啲意見題就算有一兩條唔識答，吉咗都交得㗎

push

done

求下大家幫手推推post

幫你推下啦

我諗無人想買大陸電

點解咁難推

大家搭緊車痾緊屎都可以填下問卷

幾分鐘就搞掂

推

鬼鬼祟祟偷蕃薯

呢頭搞買電
嗰頭滅廣東話

好攰啊頂

綠色和平宜家只睇價錢
唔睇起電網同上面燒煤既污染?

輕輕一推

想知多啲

你班人同我入黎填問卷

唔係撳幾個掣都懶啊嘛

安撚鳩
除非香港真的不夠

無電用我唔死

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

Send 咗！

唔係錢既問題，係到時有大陸電話話電量充足，香港發電機組可以拆除
之後就比大陸供電揸住春袋
示威？cut 你電
呢個自大鑊

幫手推推/請朋友一齊填多謝你

P牌仔無辦法重開落新台，無咩人睇到

Pish

Done

Push

勿須推

填完，都幾花時間，不過都要落力填

根本大把野可以做，你減私家車就可以了改善空氣質素，睇下遊行期間就知

用電方面，可以高峰期電費貴啲，其他時間平啲

可以增加更環保既發電機組,賣電返大陸回報偉大既中國都仲得

收返棕地，軍營，私人會所，就大把地用，反正解放軍10分鐘可以到香港？咁要咁多軍用地做咩

最重要係第3題，不支持
其他嘅有心機先慢慢填都得

填左再填

tui

其實係方面大陸有咩事cut你電

重有前幾日睇新聞話港共想比5g華為搞
有冇人都睇到？

推！

Pish!!

一陣見！！

pish

會變到東江水咁 用唔晒都要俾錢

都唔係第一次嫁啦

推，之前填左

見到綠色和平個資深主任都只不過係為反而反
咁樣支持同大陸買電，ok冇問題，我cut每月自動轉賬畀你班仆街，你哋自己問大陸政府拎錢

留名學野

我屌佢老母

612 721 811
填返份諮詢問卷表達意見！之前都有好多師兄開post講呢個！

不知所謂 佢真心賣港

太好啦 我好擔心仲有好多人未知 愈多人去填力量愈大！！

買你老母電啊

Diu, 真係為咗賣港，無所不用其極

已交
幫推

我屌佢老母臭西

推！！！

香港都有電廠點解D錢唔俾自己人賺要俾大陸??
聽講大陸廣東工廠轉營，重工投晒入內陸，而家廣東D電產能多到用唔晒，又黎香港搵水魚。

diu

大陸咁有錢，送錢俾我地就差唔多

推 寧願人力發電都唔買電

唔係點保得住佢個位呀

留名回家填表

問題三：
不⽀持 (更緊密的區域合作 – 包括向內地買電)

綠色和平正仆街

問題3同10一定要反對！ 其他可以隨便填
dllm份嘢好撚陰

填一填唔係好浪費時間啫

最好自己加減同更改下
唔好份份一樣

可建議垃圾發電
補助回收業
支持本地回收及再造
水力發電
純電動車，巴士

等等
咩都好
大家自己諗

推，仆街

可以不停填架
用唔同身份咁填最好

香港人真係好撚忙

推佢老母

咨詢完 話大量人支持同中國買電
之後點？

大亞灣都末飽和

攪乜撚野

唔係咁點推遲支爆

818 818

721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
我無嘢講
我要見律師
我要去醫院驗傷
我唔會解鎖電話
我唔會簽任何文件
光復香港 時代革命

推呀！

佢仲要賣到好盡下
可能佢已經話唔到事

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

818 出嚟啦

填左

推 填咗

P牌推唔到post
Btw幫推

屌香港人真係好撚忙

818

推 落街行轉公園再填

少少煩 但唔好怕麻煩

利申 已認真填

等緊車嘅做問卷呀

少咗單程寄生香港 邊到黎人盲撐政府 傻豬

721 811

屌

Tui!!!

幫推！

睇完先填

仲想奶共？！

基本上全個政府高層都要換人

第29日！！
香港政府最想係啲咩啊？
就係香港人乜嘢都慣晒！
求下大家千祈唔好慣！